今晚見到好多人跑步

大家係咪想將七日嘅量今日一次過跑晒

係，平時跑10k，今日跑左70k